Mariah Carey 討論區

真係好鍾意佢
好想大家認識佢
佢d歌聽落去以為冇乜野
但其實每一個轉音位都難到仆街
10月係澳門終於有佢o既演唱會

日日loop（強烈推薦）：
circles
H.A.T.E.U
TOUCH MY BODY
I WANT TO KNOW WHAT WHAT LOVE IS
Mine again
we belong together
I stay in love
infinity
bye bye
emotions（呢首一聽包你精神）

推

點解會冇人

買左飛，其實我好唔想過澳門

佢首never too far 咁正點解咁少人提

賣比我？

而家即刻死去聽

想睇但遲左

去聽佢lip sync?

我都係 希望有人放出尼

有冇人一個去睇

呢排聽佢首side effect 好中意

我 想搵人一齊

歌詞好高質
但好可惜joox冇

十年前既Mariah carey就堅係正既，以前我都好中意佢，但自從E=MC2隻碟之後，好似無一首聽得入耳
最後一首覺得岩聽既係touch my body
加上之前俾人踢爆新年晚會咪咀之後，更加對佢live無期望

佢首butterfly 曲唱詞都係神級
可惜佢已經冇可能再唱到live

Btw 上個月出左新歌叫GTFO

好口水歌feel，呀豬呀狗都唱到
無左以前果種第一次聽就覺得震憾既感覺

We belong together好正，聽左咁多年都咁正

而家佢仲會唔會唱嗰啲舊歌㗎?
e.g.without you
hero

其實已經算近幾年最好狀態
2013年出果隻碟成隻auto tune 到變曬機械聲
同勁多copy and paste 既聲軌
呢隻歌起碼叫聽得出係佢本人把聲先

Hero, vision of love, my all, emotions係膽黎 所有演唱會都會唱
Without you 近兩年開始偶爾唱返

只有越黎越聽唔入耳既感覺,一歌不如一歌

佢仲唱到without you？
我驚到唱到一半無聲

90年代佢真係玩曬！啲live好癲

你懂得

Just to hold you once again
Outside
Whenever you call
Open arms
Without you
Underneath the stars

推薦大家聽佢呢啲fanmade版，可以好清咁聽到mc把靚聲

Outside

Underneath the stars

Close my eyes

Vision of love真係好痴線

唔係好鍾意聽佢唱live
好多時佢為左唱個同cd完全唔同既版本出黎
D音去晒外太空 我代入唔到隻歌

d live先正
好少聽佢studio，live感染力強好多

唔係好識欣賞佢love
佢d歌係唔錯

不過我鍾意whitney多d

我反而成日聽舊嗰d，I still believe、I'll be there、Hero、Emotions，最新嘅都係到We belong together

love story
byebye
I stay in love
都好好聽喎

不過每個人口味唔同嘅

我諗個演唱會唔會好似表演咁嘅

留名
鐘意聽 I want to know what love is

搞咩爛聲

we belong together由舊年9月夜晚溫書開始loop到而家 日日loop 就算唔係日日都隔日 好癡線

呢個live嘅佢真係神到癲撚左

覺得95年果個先癲
最尾...

呢首歌最勁既地方係佢唔單止係debut song/玩哂所有skills eg whistle/runs
而係佢唔同era時期既演繹都可以變左第二首歌出黎

巴打仲癲過我

而家無時無刻都Loop緊Hero

演唱會預左佢到時應該唱返佢果18首No.1歌就完

其實佢真係好犀利，每一隻碟都調整緊自己個唱法
而每一首歌入面把聲個變化同動態又可以瘋狂咁變
大把女歌手都係學佢咁唱
最顛峰應該係錄daydream 果陣
但我最鐘意係butterfly碟入面果把聲
而佢唱得最舒服唔吃力就應該係glitter果隻碟

原來出咗新歌 With You>>>>>>>GTFO
點解無人提

我鍾意gtfo 個melody 多好多
With you 好悶
聽左兩三次要隔好耐先可以再聽
相反gtfo 我頭兩日基本上係loop 足成日

兩首都ok嘅
Gtfo 似 memoirs of an imperfect angel 啲歌
With you似 me i am mariah 啲歌
不過後者好機械聲

有無人會去澳門果個concert

我

買左$480飛

冇人 佢今晚係咪冇咪咀？

我覺得冇 不過和聲真係幫佢唔少
但有聽到emotion個變化萬千嘅海豚音
都已經好滿足

二十年前就正，現在就不了

其實都算係咁 把聲狀態比想像好

有咪，不過係高音同好chur果幾句啲佢先咪
咪得最明顯係fantasy 同 we belong together 後半part
不過好多高難度位都有真唱
可能係因為keep住開show，佢狀態冇咁飄忽
比想像中唱得好同唱得多左
不過我覺得佢真係唔適宜長時間演唱
去到一半已經覺得佢把聲拆左少少同控制得冇開頭咁好

差不多係近五年最好聲 又lip 得最少既一次演唱會

依家呢個狀態唱到唔少E5已經唔話得

the emancipation of mimi 真係翻生之作

日本個場狀態勁好
好羨慕個場D人啊

一首we belong together都喘氣,何況keep住唱首首都咁難

好羨慕佢地有mimi同佢地預早慶聖誕

首the distance 又ok喎

佢最近把聲聽落又有返以前d韻味
又多返轉音, 同埋d轉音又smooth咗又少咗多餘嘅growl

With you 真係好撚好聽

loop唔停

新碟最正係Giving me life

Potrait

8th grade

全部都好好好好好好好聽

mc其實真係靚女
點解有人覺得佢樣衰
就算佢依家老咗, 佢以前都係一個100%靚女

我始終最buy係with you, 比較耐聽
不過呢啲歌一定迎合唔到市場

caution world tour係咪唔嚟亞洲

90年代尾果幾年好靚，身材比例又好又有氣質不過mc真係唔服老，年紀愈大愈肥著得愈暴露有種活係自己世界既感覺

其實佢係大隻多過肥 佢肥梗有少少, 但佢骨架大真係主因
如果佢啲肉實返少少成個人望落會firm好多
同埋啲衣著鬆返少少其實先顯返佢瘦

最近都瘦返好多啦，但塊臉仲係好腫，不過都成50歲人算係咁啦

就算係呢段片到 只係著全黑
成個身材望落去都好J得